你班車狗靜小小啦 頭幾個post都係你地

死車狗 一個post就夠啦 開咁撚多個做乜春

利申：熱刺10年球迷 未來10年都會係 將會見證熱刺英超 冠軍

ok

Ok

車狗入黎啦 我屌鳩哂你地

雲加萬歲

熱刺 先係英超最強

強烈建議樓主睇眼科醫生

強烈建議你地打小d飛機 唔好射到波台周圍精

邊個會幫垃圾車打飛機
今晚就比耶子入3粒啦

依樣真 茅黎講

好

救救椰子

英超mma champion

多謝 我會見證熱刺雙冠軍

係呀，平行時空的熱刺拎左好耐啦

熱刺萬歲
倫敦三弟好野

我